［正字型警］會用cls嘅同我入一入嚟

屌你人地電訊公司嚟嫁
有名你叫csl
你班 ON 9成撚日亂打
痴撚線

你都幾仁慈

香港就係死响你班文盲手上

痴線撚

樓主痴左邊條電話線

一分關懷一分愛護

感謝呢位來自庇護工場嘅巴打提供嘅笑話

一啲都唔好笑我好認真嫁

真心?

唔係囉
cls係class囉

肥絲老師都未話我錯你咁多嗲做乜？